BLM遊行集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

原本我都唔想出聲，因為我知連登仔要做就死都要做，唔會聽
不過都係抵唔住要出下聲（係，我犯賤）
我唔當你係鬼，當你真心想幫班左膠

件事好簡單，你想搞完會有咩實際效果？
搞完你除左覺得自己好大愛好有義氣
會為香港帶黎D咩？美國人黎香港幫手打狗？唔會
We connect? 有咩用？
由美國⻆度，係呀，有人支持好開心，THEN？
西狗doesn't give a shit照扑
大把鬼佬stand with HK, 黑狗一樣照扑
最後都係靠自己同侵侵（依家你仲隨時有機會玩走埋美國政府）
你話我無人性功利主義，係
當你自己都顧唔掂，仲去做一個成功左無撚用（我都唔知點叫成功）
衰左隨時仆街既行動，就算只有1%會炒車既我都唔會做
即係你去賭場落注賭一場，賭贏左無錢收，賭輸左輸身家，我賭黎做咩

講左好多次，全世界每個國家都多多少少有反社會主義
你就算唔提支持Looting，一樣會好容易比人扯到去
因為客觀觀感就係
1. 美國班暴民周圍搶野
2. 香港人支持美國班人

大把鬼佬睇完依兩個facts就自動連埋一齊：香港人支持班左膠同暴民Looting
仲同你諗香港支持反警暴，唔支持暴動？
咪玩喇，你地連登仔咪又係睇POST睇果幾句就正皮負皮
仲會唔會諗樓主有咩心路歷程？
到時佢地就會諗，我依度XXX都有警暴有人去搶野?
你香港人又支持？咁我支持你香港咪玩尻自己

要講既講曬，依獲野高風險無回報
就算只有1%炒車機會都唔應該搞
唔係次次都好似上次臨時政府咁有所羅門幫手兜
香港無take 2, 美國警暴衰極都會調查拘捕甚至改革警隊
你地自己諗清楚，要負皮隨便

由加泰集會到聲援維吾爾族 都展示出香港人對人權自由嘅追求同支援
所以我都係想帶出香港作為全球警暴之都 發生警暴咁耐都冇好似美國一單警暴所黎帶黎嘅關注咁多
全球多個城市都有遊行 仲要係班外國人自發 唔係由一小撮香港人出黎
我認為香港應該搞一次以#AllLivesMatter做主題 一年來嘅警暴有大把素材所以展示出黎
一路喊住外國人呢排叫嘅口號遊行
1. 聲援外國警暴問題
2. 可以Connect哂全球左膠 甚至個班左膠偽人
3. 令外國人再次關注香港長久以來嘅警暴
只要我地和平進行 班狗一旦做阻止 驅散甚至開槍鎮壓 都觸犯呢家左膠最重視嘅人權同警暴問題

如果各位手足認為可行的話 幫手推推Post 希望民間集會團隊會見到

#ICantBreathe
#NoJusticeNoPeace

又鞭

我認真有諗法 唔係為BIN而BIN

push

早知唔玩

聽你咁樣講好似同加泰集會一樣變咗潮文
但係我哋搞完都冇事發生啦

但係如果你迫到口交部話你哋喺度搞事嘅話咁樣就應該好好睇啦

All lives matter connect 左膠

但你諗下全球150個城市有搞 然後我地香港搞但俾班狗又拉又鎖咁
又變成全球焦點

AllLivesmatter
另外支持香港的主要是共和黨，唔好隨便攞呢ｄ招惹。何況黑人權益真係侵比多ｄ機會比黑人的。

又唔係反美政主要係警暴問題

唔係架，BLM是民主黨buy 的運動，認為政府應主動干預種族問題，但共和黨講秩序和擴大個人自由，非常唔like BLM呢d野。

依個標題

以美國警暴連接香港警暴 最好有走盞位 遊行主題唔好講到咁明

邊個又搞d左膠活動

咁的確係一件好事但係睇下

咁你 衡量一下 代價去唔去囉

但價值相對嚟講比一般嘅和你shop好似 更加有效

因為好地好似唔搞好似對警暴好似就彷彿接受咗咁樣

最好叫小支支下美國做法解散警隊添

你喺一開個示威 你就可以將個焦點由國內投放到去國外

但係你要小心一點嘅係佢哋可能已經變咗質 因為你哋唔會拆邱吉爾， 哥倫布雕像

所以先集思廣益 主題當然以警暴問題啦
唔用BLM/ALM但係宣傳方面向左膠埋手
即係由集合開始已經瘋狂SS 然後多人D就舉旗 拉人 開槍
由第1步已經係警暴問題

其實都係包裝宣傳問題
加泰咪又係話會搞到美國都唔高興 結果唔係個回事
因為港人追求人權平等 而今次係反警暴

咁如果第日有第二個民族比狗逼害 照你咁講有利益衝突我地係米要唔出聲？ Trump係比黑人更多機會但黑人本身就受到歧視 既然平等 自由 民主係香港人普世價值咁依家又因為同共和黨有利益輸送唔出？

其實只要Focus 人權 警暴問題 佢冇理由唔調返轉頭支持你
香港人既質素咁高 唔會輸

抱歉咁講，非建制性的歧視不可能用政策解決。

政府可以通過修法來令黑人不會受案底拖累可以有合適的工作（過去有法案嚴重限制有案底的人的工作選擇，令犯罪率不幸比較高的黑人社群深受貧困之苦，只能重犯），但在沒有引起立即而重大的危險的情況下禁止批評黑人的民族性的評論是對言論自由的侵犯。

All lives matter 咪得囉
或者直接聲援南亞人果單仲好啦

BLM本質係虛偽，唔會真正幫到黑人，只係食緊黑人嘅人血饅頭。

黑人問題主要係佢地面對社區同經濟困境下引致佢地高犯罪率嘅惡性循環
美國藝人好多都好有錢，但佢地永遠都出把聲。其實要真正幫黑人好簡單，只要喺佢地拎少少錢出嚟，喺黑人社區攪社會企業，幫助當地黑人就業，優惠價格出售生活所需，就可以改善問題。

但佢地唔會咁做，BLM就係為要永續黑人問題，利用黑人嘅政治運動。

BLM係一場贏左白人黑人黃人香港人全世界人死全家，輸左香港人死全家嘅行動

黑警又助攻 真係冇意思咩?

有黑驚嘲笑 Black Lives Matter

All lives matters!

一開始睇你講得幾有道理 但係睇到all lives matter我就知道你同其他連登左膠嘅水平差唔多 傻仔 班極右白人用緊呢句反黑鬼呀 而家美國社會左右撕裂 一係極左一係極右 你唔係極端嘅 咪撚再講blm/alm當幫手啦 一有人講起就煩 又話唔好插手跟住之後又搞咩alllivesmatter 好撚矛盾

咪撚再講美國果邊嘅問題啦好冇

係呀 咪就係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

香港問題呀
你鍾意用YouthLivesMatter都得架

屌你應左我上一個comment先啦

根本半桶水

其實重點唔係black 唔black
而係 police brutality
香港同美國一樣有 美國仲要承認咗
喺香港國際反警暴遊行受警暴會點

連華春瑩都喺twitter 話支持BLM 反Racism
有冇人鬧佢撐looting 呀

中重點

搞BLM正正就係因為功利主義
搞左可以令左膠開心，都叫冇用？
左膠都係選民黎，佢哋有權叫個總統做野
而家大家係將所有賭注放晒落侵身上，理智咩？
又唔諗下人地係民主國家，個政府做d咩係選民話事。d選民唔想個總統搞中國，隨時可以拉佢落台。
相反，如果可以令兩黨選民都支持制裁中國，對香港先係絕對有利。
而家你入紙申請個BLM遊行，之後d狗ban左個申請，已經夠打國際線。中國外交部係到講I can't breathe。但係又唔比人遊行聲援，等d左膠知道中國政府幾撚虛偽。

其實呢

Twitter 有記者講過

香港有expat 想搞

但都畀狗出不反

然後話有部門暗地教佢點可以無不反但又唔會畀狗搞

之後有本地手足想join

點知expat 覺得畀人騎劫

就發脾四唔搞了

binc

句野有問題？